====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il existe , datant de cette époque , des lotissements défectueux aujourd ' hui encore .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

